一條片話你知點解我地要針對黨鐵

特登封站唔比市民使用，但班速龍就可以用黨鐵周圍去，仲擺到明佢地周圍去都唔使比車費

幫幫手推一推
呢個係好核彈既文宣

預左 但都要照推
希望可以繼續降佢級
令到佢係世界各地都再投唔到標

黑警殺人

下次趁專心拆鎖時一鳩淋電油紅燒狗肉

發吓夢好囉

推

唔知黨鐵啲股東點睇？

有冇人知呢個channel 幾時收皮